# Le service public de mise à disposition des données de référence

## Résumé 

Document produit lors d'une présentation par `Stéphane Cottin` auprès de l'ADIJ

## Auteur(s)

Stéphane Cottin

## mots clés 